有關NON JUPAS問題想問下

我係黎緊會讀hkcc既辣殺
想問下想第一年non jupas(試下無壞 )既話
IELTS最好應該幾時考

同埋個過程上我有D唔明
上網搵到話9月開始要準備報名
但我先岩岩開學 試又未考
跟住又話要IELTS 我知要考
但應該幾時考同應該準備D文件去報NON JUPAS?
同埋我呢D year1既係咪報non jupas 既main round?
咁係咪3月前交資料就OK
個D咩first round first track對year1 asso仔不適用?

利申SE有FULL CERT

希望有巴絲打解答我既問題

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

咩科
b5咩分
英文幾多

可以照報first round fast track果啲
應該間間都可以比你填result pending
出左gpa再upload上去
Personal statement 用心寫
Ielts早啲考好 等你衰左都趕得切再考

通常DSE英文冇3先要考IELTS，報non ju考IELTS並唔係必須
至於幾時報就睇咩u，一般嚟講9月10月開始有得報，deadline 12月底至2月左右
UST聽講好早比offer，要盡早報
其他u最早都2-3月先有offer，唔使咁趕住去報
成績未出其實都可以報，無論GPA定係IELTS成績都可以pending，等出咗再補返就得

佢英文啱啱得3 仲要讀社科
Ielts考得好一定有著數

我諗住十月尾考IELTS
去IDP報

唔明點解啲人成日都話咩yr1入番大三一定要full cert
我見身邊啲yr1好多都無full cert 照有HKU offer
當然 佢地GPA好高＋考番igcse/ielts